將使用emoji、過慮emoji設為收費項目

新壇要擴闊稅基，想用emoji嘅人買使用權，唔想見到emoji嘅人買過慮權，三贏！